有冇jojo 電話background

最好3 4代

我覺得jojo 最型係DIo

不了 好能憎佢 太邪惡

吉良吉影先係 又陰濕 又變態
Dio 起碼正面同你打

第二張畫風都唔同原作

留名

咪劇透

阿姨壓一壓

異色系

完左咁鳩多年都叫劇透...

漫畫有冇可能幾個平衡時空合埋一個？

好鍾意四代果d色彩

好鍾意4jo